让我们做一个乐观的预测:StarTech的总利润在未来五年将以每年6%的速度增长。 科技股会下跌或下滑吗? 基本面告诉我们什么?肖恩·塔利| 2020年9月16日|财富 
 12个月的预测使客户能够将他们的销售预测与SEO机会相匹配。 SEO建议:特殊的挑战和如何避免得到一个沉默的没有|SEOmonitor | 2020年9月10日|搜索引擎观察 
 FOCUS是一系列关于人类如何进行预测的最新研究——预测是做出正确决策的重要组成部分。 一项关于电子游戏的研究可以告诉我们如何成为更好的决策者|Walter Frick | 2020年9月6日|Quartz 
 普遍预测显示，失业率将降至10%以下，但我们能看到多大程度的改善仍存在很大的不确定性。 紧张不安的投资者关注今天的重大就业报告，因为市场从史诗般的抛售中反弹 
 例如，使用谷歌的RankBrain，您可以识别单词和短语，从而更准确地预测预测结果。 语音搜索SEO指南:趋势和最佳实践|Ricky Wang | 2020年9月2日|搜索引擎观察 
 马克思预测，利润动机将导致过度工作，耗尽我们的土壤和其他自然系统的肥沃。 美国民主在250年的威胁下|杰迪戴亚·珀迪| 2014年12月28日|每日野兽 
 据我所知，没有人预测到这一事件，现在他们不得不接受失败的现实。 栈:柏林墙如何启发约翰·勒Carré的第一部杰作|约翰·勒Carré | 2014年11月8日|每日野兽 
 值得注意的是，以前王也曾错误地预测过民主党的胜利。 见见预测民主党掌控参议院的数字专家琳达·基利安| 2014年9月16日|每日野兽 
 他必须把这一点做好，否则每次他做预算预测或谈论税收百分比时，他就会被搞砸。 为什么7 Times 8绊倒了英国财政大臣|蒂姆·提曼| 2014年7月4日|每日野兽 
 这种不确定性解释了为什么预测虽然乐观，但变化很大。 柴油火车可能很快用天然气代替|每日野兽| 2014年5月27日|每日野兽 
 当困难来了，缺乏生活经验使年轻的头脑预测未来无望的苦难。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 意大利小镇在朦胧的晨曦中苏醒，预示着这一天的酷热。 nabb |Alphonse Daudet 
 弗里德里希·威廉的母亲，正如我们所暗示的，没能活着看到这场她在母性心中所预言的婚姻。 弗里德里希二世的历史 《普鲁士》第一卷(第二十一卷)|托马斯·卡莱尔 
 他证实了她的预言; 几分钟后他才开口说话。 布伦特的崔斯特瑞姆，安东尼·霍普 
 他的编辑不能预测他在后世的流行。 《法国碎片》|布鲁斯·贝恩斯帕特船长